【有圖】腳蹺儀表板追求舒服 慘烈代價！她失去額頭2年

有些人搭車時將腳蹺到儀表板上，愛爾蘭萊伊什郡一名35歲的女生凱莉（Grainne Kealy）用自己的血淚經驗奉勸你不要這麼做。原來凱莉在22歲搭男友的車時，因為想讓自己舒服一點，而將腳蹺到儀表板上，結果發生車禍時安全氣囊的巨大威力讓她的膝蓋往自己臉狠狠砸下，她除了傷痕更因此過了2年沒有前額的悲慘生活。
據英國《鏡報》報導，2007年12月時，凱莉男友的吉普車因為道路結冰打滑而撞牆，安全氣囊瞬間以時速200英里（約322公里）統氣彈出，結果凱莉的雙腳膝蓋因為放在儀表板的關係，被震開往自己臉上猛砸，凱莉臉部骨折、丟了兩顆牙齒、部分腦脊液漏出，她花了很長的時間來恢復。想不到之後凱莉的前額不斷萎縮，最後不得不動手術將整個前額骨取出，就此凱莉開始了「失去額頭」的生活。
凱莉的額頭詭異地塌陷，讓她很長一段時間拒絕出門，不願和朋友接觸，甚至連站在鏡子前面的勇氣都沒有，不過她的家人和男友並沒有放棄，花了大約2年的時間，凱莉才從義大利尋找到可以替代的陶瓷人造前額骨，經過整形手術後，凱莉終於恢復了正常的面貌。
凱莉有感於像賽琳娜（Selena Gomez）這些明星，經常在社群網站分享將腳蹺在儀表板上的照片，批評她們在傳遞錯誤訊息給數億粉絲，她希望用自己的切身之痛來警告大家，「我希望大家傾聽並從我糟糕的經歷中學到教訓，因為它真的是一條困難的道路，而且我還持續在這條路上」，凱莉表示，儘管外觀已經恢復，但她頭部的創傷其實還沒有完全復原，她有時在談話過程中會突然失語，另外也相當容易頭痛。（即時新聞中心／綜合報導）

可以擺嘢 幾方便

擺下遮咁

個Frontal lobe呢？

最憎D人放高隻腳

如果係有得屌既鬼妹/靚女我又唔介紹呀